招人踢波（觀塘藍田區）

實力下下，強者會悶

Posh

Pish

落場就會發現個個都區隊

都唔會 😂

成隊港隊都似

收唔收傷兵